原來你鍾意食狗仔粉，唔知你鍾唔鍾意狗仔式呢？

原來鍾意狗仔粉，
唔知你鍾唔鍾意狗仔式呢？

Hi sir

你點鐘的

你點比狗屌的

Who?

Good evening, sir

鍾意 sir

你點影的

關你鬼事

你點知的

lm睇圖

...

你點狗的

ys sir

想狗仔式

你點食的

Yes Sir !

Sorry Sir

Sir

食狗仔粉玩狗仔式

Venus 鐘意狗仔式

鳩蛇用屌米？

原來你鐘意做狗 唔知你鐘唔鐘意比劉公子屌呢？

拉sir

你點知的？

你點狗仔式的?

咁你鍾唔鍾意你個仔

屌米 負評 上一頁

冇人鐘意你呀sir

你點影的?

鳩sir今日day off?

Sir你係咪痴撚左線

重未收工sir?

拉

Yes sir!Good morning sir!

12月10日，聽日工展會約定你

Sir! 今個月仲有冇OT

Venus鍾意食狗仔粉

屌米蛇

鳩sir 你係圖入面邊一個？

你點食的？

Hi Sir, 你鐘唔鐘意比劉公子屌?

死基佬

hello sir

Good evening, Sir!
我屌你老母，thank you Sir!

鳩sir係呢個

yes sir!

你點狗的？

呢個囡囡幾正！more sir

你點知的 Sir!

屌

sir你食過未 好難食

Fuck you sir

一定係中間嗰個啦。雙重享受

呀蛇 算數啦好冇呀

都真係幾撚慘個個post都攞翻舊愛俾人鞭

每次睇都好精彩

每次都會睇曬

條女係鳩蛇個ex

Morning Sir!!

原來鳩sir係散仔

正

sir

Good evening Sir!

Venus最近還好嗎

有冇原po

鳩硬sir仲要開新post話舊愛結婚 證實Venus Wong ALKF係真唔知佢老公有無睇到
其實好似遮左伴娘d樣好d 佢地最無辜

睇還睇 唔好偷偷地J鳩硬sir舊愛
佢會開真槍的

排好晒比你睇

鳩硬Sir申請左Warrant逼連仔del左原po
好在我cap低左

玩住狗仔式黎食狗仔粉
你吹咩

食雞心

仲要講埋話一個月前先啪完
希望佢老公唔知啦
唔知好過知

唔怪得Venus嬲嬲豬同第二個結婚..

9sir 其實好慘

條女真係慘

sir,你係咪short撚左

白衫來的

sir 食飯未